從前我覺得畀功課好殘忍 然後

當我讀大專發現分組做project 更殘忍